曹星如成名後, 先發覺好多香港人好虛偽

以前都唔覺, 但曹星如出左名後,先唔講普通市民, 個班 D 偽人, 議員見到之後就扮哂野,
拿拿聲post 係facebook, instagram, 支持星如, 好勁呀, 22連勝, 香港之光!
唔係曹星如出左名, 你班偽人會留意拳賽咩??最嘔心個班議員, 係度呃見報率, 你有冇真係支持過香港體育發展先? 咁多年黎做過d 咩?
你試下星如連敗6、7場再嬴返, 又會唔會post 係facebook?instagram 呃like

其實任何運動都係

係, 人地運動員比賽到有啲啲成績係佢既事啦

唔駛喺自己 fb / IG 貼人地, 再加句野話自己好認同人地既

依種人好撚假

係
不嬲係代表自已唔係代表香港

其實好撚多
之前啲名星死左又個個忽然fans
人地拎獎又扮哂支持左好多年咁

全世界都係嫁啦

之前法國恐襲,全世界忽然關心法國,將facebook頭像變做法國國旗